媽媽的龜速新奇料理...

杞子淮山蟲草花蒸排骨（已食半碟）

我媽都鍾意咁整
不過排骨轉左係雞

咁你媽仲整症咩？

我先...蒸梅菜茄子

好唔好食先

都唔係好新奇姐

痴線...好奇怪
仲有 整完豆漿
用豆渣加麵粉整成餅（似泡菜餅果隻）
跟住點泰式辣醬

唔好咩
你媽咪真係持家有道

世上只有媽媽好...
算係 食到我快高長大 肥肥白白
但...好垃圾

我對食要求唔高

杞子 蟲草花 排骨 放同一碟都OK既

係淮山累事

睇價錢 平就無所謂
貴就一定要好食
唔好食會好嬲

又平又好食 會開心成日

最慘被逼食淮山

好似好多油咁

認同

排骨油黎

我媽整咩 我就食咩

你都係...你煮d野

我都會照食 知佢辛苦
但我真係唔想食

關你撚事

無見一排 咁串

當減肥

佢煮好多野食
我日日都叫煮少d
好難唔肥